平心而論，咪再停你飛。點解要咁做？

講到明和你飛係和里非主場，做咩要搞到人？
兄弟爬山各做各唔係叫你入人地頭搞搞陣、阻人飛個好處係邊到？除左比人屌之外我諗唔到。

阻人飛會幫到件事？之前既和你飛都搞得好地地。唔知係鬼定邊個做。所以我暫時唔割住，但唔該大家用腦諗下咩應該做咩唔應該好無。

搞外國人無好處、ok?